{
    "content_passage_id": "765a82fe-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "page_number": 2,
    "section_number": null,
    "order": 2,
    "contents": "El canciller alem\u00e1n Gerhard Schr\u00f6der dijo: \u201cLuego de Auschwitz, \u00bfqui\u00e9n puede dudar de que [el mal] existe y que se manifiesta en el genocidio motivado por odio realizado por el r\u00e9gimen nazi? Sin embargo, reconocer este hecho no nos permite evitar nuestra responsabilidad culpando de todo al demon\u00edaco Hitler... La ideolog\u00eda nazi fue algo que la gente apoyaba en su momento y de lo que formaron parte para ponerla en marcha. \u2026 Usaremos los poderes del gobierno para protegerlo contra el antisemitismo de aquellos que se niegan a aprender las lecciones del pasado.\u201d",
    "uuid": "79ff9b38-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:56:02"
}