{
    "content_passage_id": "765a6d00-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "page_number": 1,
    "section_number": null,
    "order": 1,
    "contents": "El mapa muestra la ruta de los Viajes de la Libertad. Cientos de manifestantes por los derechos civiles, tanto blancos como negros, abordaron autobuses para desafiar la segregaci\u00f3n de las estaciones de autob\u00fas. Muchos de los manifestantes fueron arrestados y varios fueron v\u00edctimas de violencia.\n<img src=\"\/uploads\/passage-images\/635\/es_q2 map freedom rides_3.png\" \/>",
    "uuid": "79ff7be4-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:56:02"
}