{
    "content_passage_id": "765b27cc-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "page_number": 1,
    "section_number": null,
    "order": 1,
    "contents": "Fue ah\u00ed cuando yo mismo emit\u00ed la proclamaci\u00f3n del feriado bancario nacional, y este fue el primer paso en la reconstrucci\u00f3n gubernamental de nuestro tejido financiero y econ\u00f3mico.",
    "uuid": "7a028456-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:56:02"
}