{
    "content_passage_id": "765b24f2-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "page_number": 1,
    "section_number": null,
    "order": 1,
    "contents": "El siguiente gr\u00e1fico muestra el total de personas disponibles para trabajar (poblaci\u00f3n civil activa) y la cantidad de personas empleadas (poblaci\u00f3n empleada) desde 2005 hasta mediados de 2014. La diferencia entre las dos l\u00edneas indica la tasa de desempleo.\n\n<img src=\"\/uploads\/passage-images\/618\/es_q14 US_Labor_Force_and_Employment_Numbers_-_v1 copy.png\" \/>",
    "uuid": "7a027394-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:56:02"
}