{
    "content_passage_id": "765a6b66-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "page_number": 1,
    "section_number": null,
    "order": 1,
    "contents": "\u00bfQu\u00e9 es importante sobre la sensaci\u00f3n t\u00e9rmica adem\u00e1s de sentirse m\u00e1s fr\u00eda que la temperatura real del aire? Mientras m\u00e1s baja sea la temperatura de sensaci\u00f3n t\u00e9rmica, m\u00e1s grande es el riesgo de sufrir congelaci\u00f3n o hipotermia.\n",
    "uuid": "79ff3490-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:56:02"
}