{
    "content_passage_id": "765aa3ba-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "page_number": 1,
    "section_number": null,
    "order": 1,
    "contents": "Como naci\u00f3n, lloramos la p\u00e9rdida de vidas estadounidenses, como naci\u00f3n, debemos reconocer la amenaza del terrorismo en casa y en todo el mundo. Esta tragedia es una que no debe olvidarse. Para garantizar que la gente recuerde los eventos del 11 de septiembre, debe declararse un feriado nacional.",
    "uuid": "79ffb00a-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:56:02"
}