{
    "uuid": "68b40bf2-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "8f6893bd-2b54-11e5-890e-902b34691136",
    "translation_id": "d03a3b3c-8b0f-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "La esclavitud se debe terminar porque est\u00e1 mal \u00e9tica y moralmente.",
    "value": "La esclavitud se debe terminar porque est\u00e1 mal \u00e9tica y moralmente.",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}