{
    "uuid": "68b6313e-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "6c6c6768-2b54-11e5-890e-902b34691136",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "El uso de combustible f\u00f3sil, gas natural y propano ser\u00e1 m\u00e1s alto en los meses de invierno.",
    "value": "El uso de combustible f\u00f3sil, gas natural y propano ser\u00e1 m\u00e1s alto en los meses de invierno.",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}