{
    "uuid": "68b2ee98-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "f3b99e7d-65e7-11e4-b4ef-123139092536",
    "translation_id": "d03a3b3c-8b0f-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "Los alimentos gen\u00e9ticamente modificados pueden cultivarse en espacios m\u00e1s peque\u00f1os y en condiciones clim\u00e1ticas m\u00e1s secas.",
    "value": "Los alimentos gen\u00e9ticamente modificados pueden cultivarse en espacios m\u00e1s peque\u00f1os y en condiciones clim\u00e1ticas m\u00e1s secas.",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}