{
    "uuid": "68b479a2-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "7cc8282f-2b54-11e5-890e-902b34691136",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "Los polos magn\u00e9ticos de la Tierra se revertir\u00e1n en los pr\u00f3ximos 200,000 a\u00f1os.",
    "value": "Los polos magn\u00e9ticos de la Tierra se revertir\u00e1n en los pr\u00f3ximos 200,000 a\u00f1os.",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}