{
    "uuid": "68b43898-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "8650adbc-2b51-11e5-890e-902b34691136",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "La L\u00ednea 1 y la L\u00ednea 2 son paralelas",
    "value": "La L\u00ednea 1 y la L\u00ednea 2 son paralelas",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}