{
    "uuid": "68b532de-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "6b5b8a21-dee4-11e5-9186-22000af4874e",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "acci\u00f3n del Congreso para terminar la segregaci\u00f3n en el sur",
    "value": "acci\u00f3n del Congreso para terminar la segregaci\u00f3n en el sur",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}