{
    "uuid": "68b6700e-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "5fc20b72-d182-11e4-8a55-123139092536",
    "translation_id": "d03a3b3c-8b0f-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "de dise\u00f1adores gr\u00e1ficos profesionales",
    "value": "de dise\u00f1adores gr\u00e1ficos profesionales",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}