{
    "uuid": "68b8235e-9404-11e6-babe-a89802414180",
    "content_response_id": "2f9c5815-dee4-11e5-9186-22000af4874e",
    "translation_id": "44c2d844-9405-11e6-babe-a89802414180",
    "name": "El per\u00edodo de la Ilustraci\u00f3n comienza en Europa.",
    "value": "El per\u00edodo de la Ilustraci\u00f3n comienza en Europa.",
    "feedback": null,
    "created_at": "0000-00-00 00:00:00",
    "updated_at": "2016-10-17 07:55:33",
    "deleted_at": null
}